## Olá! Eu sou o Luca K. Spiller✌️
#### Buscando evolução acadêmica e profissional📖
#### Cursando Tecnólogo de Análise e Desenvolvimento de Sistemas, FIAP
#### Estudando Java, Spring, JPA-Hibernate, Python, JS, React Native, IA-Aprendizado de máquinas, Power BI, SQL🤓<br>

## Acesse meu LinkedIn:
[![LinkedIn](https://img.shields.io/badge/LinkedIn-0077B5?style=for-the-badge&logo=linkedin&logoColor=white)](https://www.linkedin.com/in/luca-katsumata-spiller-7054a1208/)<br>

## Tecnologias que eu utilizo
<div style="display: inline_block"><br>
  <img align="center" alt="Python3" src="https://img.shields.io/badge/Python-3776AB?style=for-the-badge&logo=python&logoColor=white"/>
  <img align="center" alt="HTML5" src="https://img.shields.io/badge/HTML-239120?style=for-the-badge&logo=html5&logoColor=white"/>
  <img align="center" alt="CSS" src="https://img.shields.io/badge/CSS-239120?&style=for-the-badge&logo=css3&logoColor=white"/>
  <img align="center" alt="JS" src="https://img.shields.io/badge/JavaScript-F7DF1E?style=for-the-badge&logo=javascript&logoColor=black"/>
  <img align="center" alt="Java" src="https://img.shields.io/badge/Java-ED8B00?style=for-the-badge&logo=openjdk&logoColor=white"/>
  <img align="center" alt="React Native" src="https://img.shields.io/badge/React_Native-20232A?style=for-the-badge&logo=react&logoColor=61DAFB"/>
  <img align="center" alt="Spring" src="https://img.shields.io/badge/Spring-6DB33F?style=for-the-badge&logo=spring&logoColor=white"/>
  <img align="center" alt="Oracle" src="https://img.shields.io/badge/Oracle-F80000?style=for-the-badge&logo=Oracle&logoColor=white"/>
</div> <br> 

![Status GitHub Luca](https://github-readme-stats.vercel.app/api?username=LucaSSpiller&show_icons=true&theme=highcontrast)
![Top Langs](https://github-readme-stats.vercel.app/api/top-langs/?username=LucaSSpiller&layout=compact&theme=highcontrast)<br>
